冇人覺得泰國真係好恐怖？好邪門？

唔撚係講笑，打完呢個post個topic已經覺得個背脊好陰寒

泰國又四面佛、又養鬼仔咁
好似好多邪門嘢

之前聽過有個女仔屋企信四面佛，
個女仔自己後來走去信基督定天主教
之後佢走去玩筆仙，點知鬼上身
最後話關四面佛事

唔明點解咁多人去泰國玩，唔驚咩？

我同人講我唔敢去泰國，點知佢答我：非洲你都敢自己去，泰國你反而驚 。

on79

why

on9

佢玩筆仙係關筆仙事
四面神係第二樣野
至於養鬼果堆 世界各地都大把

認同，千祈唔好去

利申：去過三次泰國，黎緊年尾再去

好邪惡 啲野食又平又好味

咁係條女問題姐

又有好多高質local artists 仲要賣野好平

gogobar

又拜四面佛又信耶又玩筆仙 太多鬼神啦掛

耶已經夠晒邪啦